請問有冇營養學巴絲

麻煩解答一下關於
酸性 / 鹼性 食物 既迷思

好想知有個醒目既啊媽 個d仔女既人生係點

#93 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有得你食就食啦，又唔做運動又要營養

屌 一開始講酸鹼理論條友已經係美國比人拉撚左 證實左係鳩吹

呢個

Btw, Alkaline Diet Scam

呢樣野係偽科學 成個理論係唔成立 將啲假嘅理論溝埋啲真嘅到 搞到似層層 32- na+ ca2+ ion 的確會影響ph 但係個身體自己會調整 唔存在你身體會變酸/鹼 身體唔同部位都有唔同ph 如果好似佢or理論咁講 你食嘅野會影響ph嘅話 咁我地應該生存唔到幾耐 btw 信不信由你